建議block哂所有玩狼來了的人

呢D時候仲係度玩膠

到時真係狼來了無人出無人信點算

仲以為自己好醒 班狗當你地傻仔咋

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！